hkcc marketing

有冇讀hkcc marketing 㗎？

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

舉手🙋

有呀

大家有冇興趣開返個group傾？

hi ching

好喎👀

點開呀😂

開個Telegram group?

Hi

講咁耐仲未開

唔識開

21分報左 求相認

有冇ching識得開 小弟不才🙇🏼‍♂️🥺

[member］

已入

個群打唔到字嘅

ching做咩咁睇唔開21分去讀asso

以前外國讀書讀到year 3有事無讀 停左幾年無讀書依家咪讀番囉

咁ching你應該唔係FM啦？

直線自爆 我大你地好多

年齡唔係問題，大家坐係同一條船都係想快啲上岸啫。大家一齊加油啊ching

你都係今年mkt fm?

係啊

加油 我都想第一個sem爆4走

大家咁話到時關照下小弟

ching唔洗驚 前幾日返hkcc聽新生talk有個中年叔叔坐我個行(大約30-40歲

Group?

Hello Hello Marketing

入唔到.. 求救
Sorry this channel is not accessible

Try this link

都係入唔到呀喂

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

有冇去咗SEHH1008?

有呀 求問group link

同問
同埋想問下今日上堂學咩啊？今日有嘢做去唔到

教下collect data果啲terms同有咩分別 教下diagram咁

已經好深入？其實我聽日同後日都去唔到囉

一般啦 大部分都係中學學過 得有啲terms要識

其實唔去會點

J哥粉絲報到

J哥粉絲報到！

J哥好男人fans團報到

快啲入group與J哥一起激情對話

求link

我愛j哥

In j gor , we trust